完全無海嘯地震,懷疑香港根本係一隻巨型太空船

雪都冇得落

-,-

每日百五個都無沉船

新加坡都無海嘯地震啦

如果新加坡取消嚴苛既法例 我會移民新加坡

不小心過馬路都要罰一個月人工

咁咪遵守交通規則囉

只係其中一個example

細細個呀sir比d片
要打patpat打撚到開花
不了

人地一樣大把蝻 但正正就係佢地嘅法律有阻嚇性 啲蝻唔敢鳩黎 治安先咁好